{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1084093?place[place_type]=GID&place[gid]=1084093&place[latitude]=37.6990827154&place[longitude]=127.5019177076&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 화이트큐브24"
    },
    "text": "全客室は清平湖畔の眺めとラグジュアリーインテリアを誇り、カップルスパと個別テラスが提供されます。 追加で野外バーベキューを楽しむことができ、この場合バーベキューグリル費用は2名基準で20,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンずつ追加されます。 未就学児は追加料金として10,000ウォンが発生します。 バーベキューは午後7時30分までご用意でき、ご利用は午後10時までです。 入室時間はチェックインが午後15時からで、チェックアウトは午前11時までです。 21時以降のレイト入室は事前協議が必要であり、最大人数を超えるご予約はできません。 予約人数の追加や人員削減は事前に連絡してください。 客室内ではバーベキューや魚の天ぷら、サムギョプサルなどの調理は不可能であり、個別火気用品やバーベキュー用品、ろうそくなどは客室への持ち込みが禁止されます。 娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為が他の客室に迷惑をかける場合には注意を受けることがあり、場合によっては退室を要求することがありますので、他の客室にも配慮しなければなりません。 幼児の安全と個人の不注意による事故や貴重品の紛失および破損については、ペンションは責任を負いません。 客室はレンタル施設ですので、使用後の整理と分別をお願いします。ペットは入室できません。 満19歳未満の未成年者は保護者と一緒に入室でき、客室内は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時からです。"
        },
        {
            "question": "客室の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは2名基準で20,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつまで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは午後7時30分までご用意でき、ご利用は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "未就学児は追加料金として10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "遅いチェックインは可能ですか？",
            "answer": "21時以降のレイト入室は事前協議が必要であり、最大人数を超えるご予約はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でのバーベキューや調理はできますか？",
            "answer": "客室内ではバーベキューや魚の天ぷら、サムギョプサルなどの調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室への持ち込みが禁止されているものはありますか？",
            "answer": "個別火気用品やバーベキュー用品、ろうそくなどは客室への持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の安全についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "幼児の安全と個人の不注意による事故や貴重品の紛失および破損については、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者と一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 420
    }
}